【00941向下移動】苦主討論區

琴日47.5入左，宜家唔知要坐幾年好撚驚

我都好後悔買左
但北水坐左成幾百億貨
就唔信佢唔炒佢可以散到貨
就算唔炒收息都得
但呢隻野浪費左我既機會成本

得4手 成本應該係42左右 之前都有day trade.....好驚

隻嘢連續跌左5日，咩事
諗住升多幾蚊就走，結果日日跌

琴日入左 今日仲跌 瑞信仲有一半貨未沽